春運大軍嚟啦！ 1月19日廣州南站太令人震驚，幾萬人擠爆了候車室！

一個月後外國開始疫苗受控
支那大爆發

支持，新年一定要返鄉下

春節好大獲，小心

今次肯定中國大陸疫症大爆發了

冇令我失望, 今年仲睇到動物大遷徙
要再多啲!!

回港易免檢疫

全部都cls

今翅大獲鳥

玩完了

春你老母節

農曆新年前唔會有事。
一般農曆新年，都係蝗由香港返支那。

不過農曆新年之後就

紅底白字得佢咁撚噁心

咩叫串門

蝗蟲嚟啦！

萬家宴呢

支那沒日!!!!!

快啲cap低佢，一陣支那又話可調可控。。。

絕子絕孫了。。。

以前應該係塞到滿哂 呢度應該少左一半

其實D工廠妹係咪好易食

沒事兒
清零

好快無事，圍板封死中招既家庭，等佢地死左先入去執屍，咁咪傳唔到開去

好彩深圳之前要人交訂酒店證明
最鍾意返大陸果班已經衝哂返去

武漢肺炎，正式啟動

爆爆爆！

睇下鄉郊農村會唔會起圍牆

同病毒傾好咗唔會搞春運

支那一早清左零啦

野人體臭體毛

各地自己有隔離法例，總之酒店仔旅館就發財喇，任各地自己隔幾多(收錢)

濕鳩七日商務賓館，一日三餐餵狗飯，然後位位收450仲要Full曬，班老闆真係可以過肥年

玩咗成年仲有得運

早幾日深圳有單21先話係陽性，有人再建議加多7日，14日。14+7+7深圳區平均每日250→400袋定錢上路，人多或再加價，一年一次急到賴(仆野)衝呀！

香港版：拜年死全家

你国唔係叫你班蟻民就地過年嗎？點解唔聽党話、跟党走呀！

上年咪又係咁
最後都無野

最後武漢肺炎傳哂成個支國, 再爆到全世界都係

病毒: 好多活載體啊

中國大爆發,
病毒對疫苗產生抗體, 因為大陸隻疫苗唔多有效
病毒變晒種, 再傳返去外國, 連外國疫苗都無用
武肺變超級病毒
世界上已沒有健康的人類,
病情開始惡化
再見各位

今年冇人上就自然冇人返啦

鴻門宴

concisely summarized

病毒全面進場

岩岩大陸出左通知, 跨省番鄉下都要隔離14日, 唔知依班人點算

拜年